小殺的秒回post

咁快推爆

pish

咁早有人起身

返工呀嘛

射波

可以見到走馬燈

點解

仆街去曬瞓覺

愛你

不愛你

同女朋友出街食飯, 埋單果時女朋友10次有9次都係坐喺到, 好似我係奉旨埋單咁。

我唔介意俾錢, 但好介意女朋友唔付出。
大家收入幾乎一樣, 甚至佢收入高我少少。

我份人係人地對我好, 我就會對佢好返兩倍,
諗住如果女朋友會俾下飯錢, 我會買份貴d 既禮物俾佢, 但始終佢都無付出, 令我好失望, 亦都唔想買禮物俾佢了。

其實我咁諗有冇問題?
只係想大家都會付出.. 我6佢4都得, 唔係真係計到AA 制咁..

我愛

你是好人

掛住你了

謝謝

幫我

不了

有冇咩藥食完可以增加耐久度

最近因為早泄比人話冇X用

平時跑開馬拉松咁耐 呢排就跑十公里咁

去咗洗腎

切

快

唱首 14 天黎聽下

冇X用

我呢我呢

專登走出去影比你

冇留意

共你相識三千天

和你分開一百年

屌你老母

二百年後再一起

排斥

hi 型棍廢青

愛你一萬年

hi 黑超mk

who型棍

今日出尖沙咀叫雞，又冇邊樹有提款機?

幾錢 想買

每日也像活盡一百萬歲

忘記了

我記得馬會隔離有提款機

唔好理佢 狗黎

u la 文青又型

流感好撚勁

全鋪有四個病咗未計我

劉錦

你有冇病

小青有冇病

有特價叫我黎買

食個陣有
之後冇

凸價賣咩

特緊

辣殺

烚下就冇事

no啦

以毒攻毒

屌你原來mk仔黎

希望我冇傳染你地

搵日黎

唔準

我係全鋪病情最嚴重但好得最快

有，，，，心病

因為有愛

哪兒來的矮

我心病都幾嚴重下

發白日夢發到流鼻血

打錯呀

不要迷戀高均賢

搵傳心師

認真

好恐怖

夢到小學同學

傳心師

想做一

夢到夢中情人

我帥嗎

不了 謝謝

我三點不露

What’s the worst that I could say? Things are better if I stay So long and goodnight

.... 情侣黎自修室睇片摸大脾係咩玩法

屌佢老母

say : i give bloodtypeb a lot of money
when i say yes

BTB

輕輕的我又走了

was there something that i said
was there something that i did
or the combination i broke that did me have

小妹係c打..

食乜

c打點型棍

想約我？

唔會屌我厹?

你係大大？

死9 公

咁三家姐呢

眼見好多人，被分手之後就不停叫春，再唔係就以為自己仲有機會，相信只要改變自己，佢就會返返黎你身邊，
但事實就係，女人講得出分手呢兩個字，代表咩啊？代表佢真係對你死心，佢唔想再同你係埋一齊，佢真係對你無哂感覺，拿呢個時候，大家都明好難令自己死心唔再搵佢，除非係佢有左第二個，同埋佢已經封鎖哂所有你可以搵到佢既渠道，但你諗一諗，如果佢仲鍾意你，會唔會捨得講分手先，如果你係有問題而等又仲鍾意緊你，咁一定係同你坐低一齊傾一齊解決問題，而唔係同你講分手，
簡單啲講，分左手之後其實你做啲咩對佢黎講都係戇鳩，唔好再哂時間再比啲乜野驚喜又盛，因為當你一兩年後諗返起而加，真係好撚肉酸，男人老狗比人飛都仲要狗咁樣求人返黎，走左就係走左，女人變心有幾閒，我希望大家真係可以似返個男人，面對眼前既事實，一時放唔低我明白，但唔好拖太耐，影響哂自己既生活，講真你改變下自己，驚死溝唔到女咩，唔好比一個放棄你既人影響自己，一定要記住佢而加對你做過既野，要記得佢講分手果陣係幾咁絕情，講啲說話係幾咁難聽，唔洗再諗同佢做到朋友，呢啲朋友要唔要都罷，一定要活得比佢好

想死

想下好喇想下又唔洗錢

如果佢搵返你？但你無錯，佢為左走，想要自由體驗，無溝仔
當街令你狗都不如數臭你同你全家
話你廢
你仲會唔會接受返佢

有冇人黎啊
有錢人bbq

係唔係秒回po

秒？

chok緊墨魚

浪漫子

浪漫子幾時食飯

揾日

eeno

有冇工

what

冇

Iloveu

love u too

第一次噠粉返工就係因為咁
我個鼻仲有紫色.....

唔比

又比人強姦？

做咩喊

不開心

因為

所以

咁架

佢係公海

魚

魚魚

全部不見了

？

Yes

yes

真毒here

你愛唔愛我

冇朋友的生活

波波陪我

玩唔玩彩虹冒險牙

電腦？

When you go~Would you even turn to say~

''I Don't Love you'', like i did~yesterday~

都要陪我

You too?

你對個個都係咁講

我們做個fd子吧

你睇車頭小青 比我派卡

我愛你💕

sp？

歧視我

路癡聽日要去荔枝角同荃灣

佢唔係

走左入去你世界

而家唔係了，我有小2

我的世界只有你

Y ar bb

簽野順手買野

我愛你

嬲右

好勁 中學生已經出幾本書

87

係

乜春天呀

宜家去down黎睇下

唔比見

電話

v14

講中？

比人虐狗

糖果女孩好睇

yes good

冇追呢本

？唔good得

利申 廢柴
玩得差咪屌我

Good duck

一齊

簽咩

唔玩傳說了？

賣身契

十少年 糖果女孩 虔誠者 仲有個講m記都好睇

what？

點解我張電腦檯連洗地水都有

濫

賣俾邊個

？？？

笑

抹枱

派 比同類粉絲

公司

做你同類真慘

？？？？

塊面仲係咪紫色

冇呀！！！！！！

其他人冇的

原來得我慘

嘈撚夠未自信鞋

？我同佢傾計又關你事

矮過我

講得太好

有錢

著左鞋先係

搞夠我女友未

除左仲高

影低左

窮先賣身比公司

冇私人空間？

彩虹韓文黎啵清

仆街了 落車冇野遮

話唔定停車就停雨

想太多

btw絕地求生是否unknownplayer's battle

車頭消失咗問唔到

係咪秒回嫁

ol愈黎愈大 吃屎了

係呀

好呀 一齊秒回呀

我追唔到女仔。。

殺丸丸晚安

點解
btw我追唔到男仔

好大雨

漢丁丁晚安

瞓啦咁早？

有遮？

係咪unknownplayer battle

佢覺得我花心掛。
明明我淨係想識佢一個。

佢唔信我都係計 哈哈

落雨留係屋企啦

點解
有冇努力證明下唔係花心

唔係 我9點先瞓醒 但聽日要早起身

我買啦

我想呀 都無機會。
又唔知佢係咪已經識左其他男仔。

唔好啦。傾多陣

唉 好過我啦
傾計機會冇 見面機會冇 又冇乜機會了解佢

我驚我諗多左。。我好驚假希望。
我好想比心機。但付出左。好怕。咩都得唔到

付出唔一定有收穫

抄佢牌cow佢啦

下世 8

抄咗

唔係比人強姦完咩

咁有冇後續

點好呀。
我好想沖呀。。。

算什麼男人。

hello

放棄了

咁早訓 不如一直唔好醒啦

係咪妳想遇到既?

係既 就一定要至少比佢知

我就係咁。至少我比佢知

我都要早起身
8點幾去到荔枝角

唔想冇得做fd
算啦

?

無謂害人and唔會有機

8點去到你咪要6點幾起身

瞓醒未呀懵撚

。。。。
咁唔得

咁真係好早
你諗住幾點瞓

八點九左右 我仲要從來未去過唔識路

沒差妳再繼續認份 他會遇到更好的

一兩點啦
我七點九出門口 比1hr自己

.. 我明

點解...

地址呢

我既話 寧願講出口fail好過從來暗戀只有自己知

係度講咪等於自爆

唔明

我以前住荔枝角 唔識可以問我

過多排先

點問

me2

真嫁，唔試真係唔知。

係post問?

衰咩住收押所?

荔枝角好大咩 老荔一邊 九巴廠一邊 西九四小龍一邊

工業區叫長沙灣

好慘。。。sosad.唔驚
報警先

自爆咁

係想試不過宜家唔會比佢知
始終都係好感姐
怕最後發現同想象中唔同

我屌你咩 求其up等我諗咁耐

落雨就鳩痕了

想打比個女仔同佢傾一陣。

你就好 可以打比佢

我唔可以打

我諗朝早七點幾冇咩人睇post
快手問完推爆佢就冇人知

我完全明。。
我就係咁
但我好想比佢知。等佢揀我。
今次我唔想錯過

男既我就覺得應該咁 女既就唔知啦 始終女應該臉皮薄d要面d

屌on9

我諗唔到講咩。

你咁早起？

女朋友

我完全冇話題

而且係莫名其妙的好感姐
可能好快冇

今晚應該瞓唔著

唱催眠曲哄你瞓

冇就一定會冇 如果唔係成日會見到既話等自己淡忘都冇乜野

好呀好呀唱咩歌

我唔想同佢咁監介呀。。。

btw公司唔比染誇張髮色
紅藍綠紫灰個d
但好死唔死我個頭又灰又紫色又有藍色
而且唔比著短褲裙同拖鞋個d
但我又預備著人字拖同裙上去簽野

玩命

屌你夠你on9

但我會成日諗啵

誰人還喜歡我 我這種無賴

嚇醒左

時間真係無敵

月光光 照地堂 丁仔你乖乖瞓落床

你估我又好想咩

是話你蠢還是很偉大

3半後仲諗緊我請你食半島

咪開玩笑
近排日日發夢夢見

打雞先 返黎應該冇哂人

真 反正我唔信會做到 又唔係拍戲

買絕地求生未

戴假髮去

你係on9健力士紀錄保持者

認真
發白日夢諗起之後就流鼻血了
夜晚都係發夢夢見

問下佢想唔想同我傾一陣先。。

短髮

有啲野要親口問。。

最撚勁係你

yee 完全冇用既

你認錯人嗎

我打字打到好想瞓

一係剃光個頭去?

唔要

但係驚佢拒絕 唔想聽。。

不要再說了

洗唔洗我唱歌um你瞓

。。。

所以都係瞓啦

唔係um我瞓我都可以瞓著
差個眼罩

我未沖。如果佢唔想 其實都係一個。

出奇巴都走埋過黎

唔係好明你up乜

搵個bar頂住當先

我想話，我未知個女仔對我有無意思。
我想打比佢同佢傾一陣。

唔想番工搞到咁監介。

試著說「尷尬」，不要說「監介」。

btw如果對你有意思應該有行動啦

我唔知係咪佢對所有男仔都係咁。

慘得過佢唔理我..

。。。但當理妳個陣好中機

濕哂呀屌你老木

都冇乜交流
搵佢傾計都係講幾句就冇下文

體驗到我尋晚嘅感覺未

。。。咁呀。咁點算好

tgt

我宜家係緊張到whatsapp佢講兩句都要食減壓野先敢

同個fd搵電話

你唔見電話？

我fd條女 掉左部電話
比個鬼佬執左

終於食完d藥

跟住點？拎返？

做咩事

病

btw小青快d沖熱水涼 淋完雨唔好凍親
依排流感好勁呀

gps搵佢
打比佢又唔知up乜
尖咀行到返廟街
去到酒店門口 個職員比返我地

坐緊小巴

病就打個丁啦

本來好地地的我們為何變了這樣。

癲了

冇j

開細d小巴冷氣
近排流感真係好厲害
我鋪頭幾乎全部同事奶野
你前幾日同我接觸過 都係小心d好

瞓覺了 聽日早起
早抖

早抖

好窩心

認真呀

因為我唔小心將自己對筷子放落個煲度夾野食
怕傳染你地

屌你

轉黎同你9up好了

我唔怕

可惜我預備瞓了

屌你
祝你簽約失敗

唔介意嘅聽日日頭繼續黎9up

應該會熱鬧d

同邊個講野震食藥 冇追post

間接kiss

我預埋升職
我咩野都已經識曬啦

咁你都kiss咗小青好多野

我

會唔會諗得快咗啲

佢辣殺

原來佢未死

食舒壓糖

經理講嘅...

老母巡視

我叫既

快點

慢點

升你做senior

仲未瞓？

殺丸丸早晨

訓完醒埋啦

漢丁丁早晨咁早嘅

做廢青都咁健康早起身

因為我真係瞓唔著

幾點要出門口呀
點都恰下啦唔係好辛苦
個黑眼圈

訓唔到咁耐 我應該好快死

阿伯

日光光等天光

我好後生咋ching

11點零出
我都想恰陣 試下先

丁仔你乖乖瞓落床

好似阿伯咁一早起身 瞓唔耐

點解我可以刷牙刷到周身牙膏

笑撚到仆街

屌 又放我出黎

個金字塔

一早起身聽rock搞到好頭痛

一個人想著一個人

是否就叫寂寞~

屌 好憎坐車

飛機

唔得

同埋我邊會約人咁早 咪玩

weak

124

仲未醒 辣殺

me back 開工秒回開始

扮工

fkfkfk

番工好悶

放假

唔係嫁 我去到星期六先放。

唔知個女仔點諗。。

我講我今日放假

我知妳放假 我要番

放假難聽過粗口

有冇人想聽我唱歌仔

有

但我要番工

豬豬幾時唱

我聽

好想個女仔揀我。。

我要唱R chord 首謝謝你愛我

好呀 點唱法

等我叉個電先慢慢唱

咁都有33秒

王菲

我想唱 長相廝守

靚仔？
有錢？
幽默？

我都想去唱。

個陣又唔去

少少靚仔
無錢
幽默到有啲慘。

邊首

無謂在關心妳。

岩岩book左一晚

邊個會住中環果個膠囊酒店

我book 3星果D同佢一樣價 又大張床又好訓 仲可以叫女女黎扑野

約定？

靚仔都ok
去馬

唔識

me ok?

去左 但怕佢唔揀我

鳩唱
未開聲 跟唔上拍子

未開聲 跟唔上拍子[/quote]

[/quote]
jed
u off？

jed
u off？[/quote]
off 啊

點歌ok？

jed
u off？[/quote]
謝太太

咩歌

下一首 新不了情

唱today me

ok next

車匙

唔識唱 pass

我愛的人

唔識唱pass

你比d我識唱嘅得唔得

冇啱我嘅伴奏
比舊鼻涕阻礙咗我發展

好眼訓

高音ok？

訓囉

比d我識唱嘅

點知你識唱乜喎

diu 玉胡碟

點咗先 唔識就pass

屌你老母海闊天空究竟有冇正常伴奏嫁

衛蘭 回電我

吳雨菲 明知做錯

pass

pass 唔聽吳雨霏

死了都要愛

ok

死了都要愛我要去廁所唱
陣間我家姐起身屌鳩我

一句講晒 女人歌係咪全部pass

今天我~

咁我屌你家姐

呢首似

似咩

男人歌得汁田，陳拍乳
叫做聽過

一係就日文歌

留名等聽

家駒

冇平時唱k水準
因為要就住音量

有冇咩新歌有聽？

do u want to build a snowman

死了都要愛 登場
稍微有d走音
要就住音量仲要拎開個mic
唔係會爆音

btw 慎入

好少
最新都係五月天....

黎首橘子汽水

係咪唱k神器

唔係
iphone 耳機

有效果

耳機仲好過個神器係咩玩法

告白氣球

你用咩apps

想聽 Janice wai 既 天敵

未聽過

歡歌

新歌 janice wei lan 天敵

無聽過可以聽r

我好少聽廣東歌 周杰倫齋聽舊歌

貓之報恩
我最愛

雙節棍夠唔夠舊

有冇聽終於結束的起點？

屌唔唱 死都唔唱
快使用雙截棍 哼哼哈嘿！

成首歌淨係唱到呢句

係...

btw終於結束的起點歡歌冇伴唱唱唔到真係

Beyond

情人

好好聽 我中哂毒

咁有冇聽yogu/周興哲？

把聲好gay

周興哲？

妳好不好

不好

你錄音個啲呀 頂

咁我唱男聲吖嘛大佬我又唔係男人緊係gay d啦聽落

有j絲帶 hi

又講得通喎

樓豬係絲打黎？

難道我可以扭轉宿命重遇妳一次

又垃圾房

好聽

一追再追

我決定要唱我 bb d歌

一吹再吹

賣弄...

賣弄球技和你寫進日記~

冇電，繼續訓教

BB

琴晚洗左陣卡
打大亂鬥洗

點解彩虹係韓文

屌你老母泡菜驚黎

好想去見佢。

睇唔明

no 9up

你dl 最後個檔睇下係咪漢化黎

點解呀 我好sad.

我驚佢唔揀我

係啊

點整

今日天氣好 我地幾時 dating

錢

我冇整，都係英文姐

未dl啵
你見到d咩

開咗話update咗轉個頭開返都係冇變

一陣起身先研究
高登有post

仲未起身 辣殺

咁早起身做乜

屎

馬馬

beeno

拉麵台風

真知味

...唉 我無

呢間呢個價位都叫ok既 不過位少 成日要等位 好過一蘭

唔油

有街出都唔約我 心淡

偽毒出哂街

係屋企

等覆診...

仆街 要刷完牙先可以再出去

sam

覆咩

我箍牙吖嘛
定期覆診

萬一等陣比醫生見到我牙嚹攝住d檸檬皮就好笑

我試過食完咖哩去 佢話我係第一個帶排黃色既牙比佢cool

我成日都係咁

去到免費洗牙 賺盡佢

我冇洗
淨係換橡筋個d咋

我都係架 不過佢會睇唔過眼幫我洗 覆完診個幾日痛到仆街

我覆診之後依舊大魚大肉

不過以前會日日嗌痛 無時無刻都嗌痛

...點大魚大肉 好記得有次覆完診老父母帶我鋸扒 痛到我就咁吞唔咬咁滯

食雞翼豬扒牛仔骨
我第一年箍就係好似你講咁
跟住日日叫春嗌好痛

3樣都好撚痛 每次覆診佢整完我都叫佢cool返鬆d

渣ga

好似你咁有女唔洗cow咩

終於搵返張dse 成績表

我唔見左中學張畢業證書

好痛

我冇拎

87仔

返去拎囉
我畢左業五年都仲拎到

返去仲見到粉婆添

仆街?

渣

冇都冇咩所謂 band2尾既中學冇人想睇

唔係話頭咩

懶得搭車返去 可能搬屋個時順手掉埋
邊個係粉婆？

自稱囉 我個年d人已經幾唔掂下 之後個d應該仲差

好似得2 3個人入到三大

去尖沙咀買染髮焗油先

你有u 個張咪夠

教econ架呢

唔同我睇

mk睇好貴

垃圾學校

自己公司咪有

車頭仔 話說我終於讀完最後一科 唔知會唔會pass

pass 喇

都係讀多一年咋咩你?

我要買灰色啵清

屌 我都唔知會唔會 D a sir restudy 都肥人

我有兩科要讀三次 仲要拎D

仆街有科最易果科都拎D

唔識做果科反而B-

retake又哂左我一年 依加工又搵唔到 分又升唔到top up

淨係記得林sir咋喎

同一條裙
著係肥婆同我身上嘅感覺係唔同d

做做下野個word hand撚左真係嚇到屎都瀨埋 即刻掉返上google drive

mk

我唔熟你個系

但restudy 得應該唔hea考都會俾你pass喇
會有呢d仆街架咩

quit左鳥...讀書唔岩我

厹樣
講野又唔好笑

死毒撚唔敢對住佢講
貼佢上黎喇

之前wanna cry 我先將d 野放上去

幾時染紫色

更加貴

染過

肥左兩次 然後pass 都係D

fyp仲要比B-我 命唔好

top up 要幾多分

好多人鐘意佢架 真係唔記得仲有邊個教econ

2.X 上年都入到R大

今年唔知

咁又唔得 自己都收埋皮

人大咗 讀書好撚辛苦

仲要捱多2 年先完hd

Ddlm

狗朗個frd個隻紫喎

你咁細個？

幫佢含撚

d 有時仲慘過肥

班女囉
把聲好撚尖的

依家一定兩手準備
電腦 , usb

你岩先中學grad咩

肥婆黎？

咁細個 真係老了

好7 大個

所以工讀緊
2.8 有無機 呢個應該係我可以攞到最好既成績 我諗

2.8點會冇topup讀

我係染紫灰 紫黑 auntie紫

然後今鋪染灰色唔會比佢再甩

唉屌 做左幾份PP 入場識做大部分問題都d先sad

b-果科我半份唔識做

2.8一定升到R大啦

屌你老木

本來個頭隻鐵灰色幾靚
冇鬼曬

btw 呢家個gpa 先2.2
好煩 搵食難
幾時先搵到20k 一個月

20K呢個數渣車都有不過好難做

eg hktv 解款車果D西工

高瘦

我比人D哂 我上唔到2了 上個sem努力溫書 考完D D B- D+

sad

你可以一個月染幾多次

你d同學呢

講起成績

gm真係會送卡

我女朋友咁撚勁架
一定要娶佢

看心情與荷包重量

讀完哂啦屌

溫完都D先sad

明明識做 都D

人地果科鳩做都全班A

講成積 上個sem f左個科都未retake...

retake of king

今鋪我醒目啦
冇買去黃洗頭水
買咗補色洗頭水

希望唔會洗到塊面變灰色

點染

想染地盤金

買料染囉

不過支補色洗頭水好似屎水咁嘅顏色

sor 問錯

應該問有無推荐

又係你啊

點樣

比張圖我睇下要咩色

想針

針

冇胃口食野

失控鳥

一落床你地就靜撚晒
廢柴

沖涼吸塵拖地執床

幾點呀大佬

收皮啦辣殺

鼻敏感
no la

cow女拉

洗大咗

又要食塵

去吸塵先

包養我

窮到要同屋企人乞食

安已不

😂

hihi五分鐘先回我

狂妄自負 Cocky
目瞪口呆 Stunned
扮勁的 Pretentious
沒有自知之明 Without self-knowledge
讓自己難堪 Embarrass yourself

學到英文了

叫左爸爸未

爸爸

俾家用喇仆街仔

爸爸妳差我2雞半幾時比。

妳好唔好意思問我拎家用

吸塵呀清

kfc有

好啦

兩萬五呀仆街

你俾我

妳問我借嫁仆街 還呀

佢番緊工呀但我收左工

你就好啦 係同事 日日見

係既，希望佢揀我啦

我好想同佢係埋一齊。

生日禮物都預備緊 仲有一個月都唔夠

女朋友就生日 送咩比佢好

慘得過連佢生日都唔知
死都唔肯講

咪試下估囉

自制熊

突然好想畫下野

畫我

睇乜撚

4d 洗唔洗戴個副眼鏡

都係執屋算

你老母俾狗屌

同我睇多次

打入頭十 太易了
但食唔到雞

完全冇諗過戴眼鏡既人個感受

你老母比我屌

彩虹

兩副

唔玩

生多個妹

雞

辛苦

我已經係

唔用

邊度有?
幾銀

幾錢

咩人先需要戴

靚仔免費

近視啊屌你

貴

this?

ptgf?

我有

波波唔理我 想針

冇咩需要都唔睇3d 喇
搵自己笨咩

同ptgf 行?

最近有咩睇

同ptbf

大波?

今次個豬豬俠好young 我杯茶

有無巴絲一齊

件衫太闊隱藏咗

love you

唔爭氣咁笑左

同第一代好似樣

你又帶黑超?

畫埋我

畫我未啊屌

睇黎要post 大叔既最高傑作

大叔點同

我呢屌

做咩劃我女朋友

木

睇黎我都要po下想當年舊登我嘅自畫像

喊緊

之前你個post d人去左邊

咩大人煩惱
仲有個健太?

禾呢屌

....你玩晒喇屌

矛你份

條女幾正 食童顏

手繪 上埋色

身材係唔錯嘅

好勁 點做到

ok 食唔食埋早餐

排斥 想針

大叔是神

話說我個殺生丸自畫像有水彩版
我個黑白線稿仲留住比我影印練畫

all day breakfast

我巔峰之作要出場了

秒?

邊日

睇乜

急屎

GG 俠

比

我呢

想當年我模仿宮崎駿個幅阿席達卡射箭個幕

畫到眼花

你好叻

冇咩興趣

你主修art

好味 晚餐

食左咩

上堂玩電話發白日夢

今晚晚餐係營多

天份

come my home

以前畫火柴人仲要地中海

好遠啵清

又食狗飯

已經好勁

搬左去你隔離

唔叫?

開定個新post先
廢事開太多鳩post唔比我開

依家有上限咩

狗譚 正

有人唔做做狗？

不是frd子鳥

我屬雞

一日開十幾二十個post
驚唔比我開

帽事既

秒到未

親愛的謝謝你愛我雖然我真的很帥

點

小殺要減肥了

唔肥

我就要減喇屌你-.-

又話劃我

腿粗

幾時有

對腳好粗

你都覺我對腳好粗

新買嘅褲都著唔撚到

叻

我都減緊 上年165 now 175lbs

瞓個靚覺先

你收到咩

訓你老母

...你岩岩醒有床氣

24小時都訓緊

起唔到

你早洩

收唔到 估唔到咁多生生間野

1999

1001

眼瞓

我女朋友幾時上線